陳靜 dada唔化妝真係嚇到仆曬乖

知唔知咩叫冇化妝

見到呢張相, 我個心亂過你間屋好多

咁似蛇精男

細路女

大波就夠

好明顯有化底妝同戴con啦

下巴可以用黎插人

仲有搽唇膏

仲有畫咗眼線同眉

咁都覺得係唔化妝

樓主有幾耐冇見過女人

樓豬青頭仔
底妝都唔識分?

個留言 好毒

當年套低俗喜劇 打vii果幕

條眉同對眼
咁都叫無化妝

所以話d男人幾撚易呃

乜撚嘢仆曬乖
仆街就仆街
乖乜柒

反映小學雞受驚嚇至語無倫次

我要
ok?

Dada 有時d post係幾嚇人

(屌你咩dada)連古天樂都變返白

條眉紋咗

咁叫冇化妝?

底妝 眉毛 大眼仔 唇膏

眼線 美圖

眼線都畫埋無化妝

膠人 唔化妝都係一樣。
已經數化咗分唔到皮膚

嚇親

我屌埋你地個份

對波只要夠大，個樣正正常常都OK

我屌呀

好想影佢個閪部

另一個人啊？

有咩所謂姐 我認到對波咪得囉

其實幾正

Photoshop 唔計
美圖秀秀 唔計
美顏功能 唔計

咁嘅年齡仲係一個學生樣仲要大波，想𨳒

而家影相仲洗撚化妝咩

照去

想屌

咁撚魔改都叫冇化妝
青頭毒撚由細到大讀男校？

那個dickson yip 成9日喺d明星ig留言，扮撚熟咁

嗰個

男人

行出街無人認得

咁叫無化？

唔知點解怪怪地咁

淡妝+P圖都咁嘅樣

真人無化妝一定恐怖過撞鬼